你呢刻有啲咩煩緊

ot

仲未收工？

What

工具精靈

米奇老尾

我地一齊講
米奇妙妙屋

開心笑 開心玩

唔喎

ok bye

女朋友似鍾意左我個fd
對我好冷淡

唔係真事啊？

真係確定左未啊

如何挽回婚姻

。

下 咩事

，

拜

55

2018有咩唔得

雖然佢已經唔係我女朋友 但係我仲好對佢好上心 咩事都頹

傻人發現案

Ching搞咩

？

唔好再做無謂事啦

同尼唔熟-,-

係時候感化佢

2018最傷心嘅事

我不能

係你出到pool唔請食飯

可以的

咁你諗住幾時轉工

推到樓主番香港

如果我都出到pool
將會係2018最好笑嘅笑話

返到啦

咁就好
上份工點關佢鬼事咩

辛苦了 請儘快離開呢個鬼地方

Thx 發泄完

明白嘅 返工最緊要開心啊

??

???

覺得自己好垃圾
成日食檸檬

煩緊點解有啲@$、？/.！-#*%$@

????

屈g

咁咪轉飲奶茶囉

啲物理好難，流體力學

我屌你笑到我抽搐

笑死

夠竟咩情況下
可以問人拎contact. ig
而唔尷尬
[member]最慘就係拎完人地唔accept你
覺得自己好7
自信心再減半[/member

好笑？

我佢日問人拎 又成日互fo到

學黎做咩

唉 難得一次咁大膽 就檸檬左

學嚟合格

佢同你熟既程度幾多先

其實都唔係好熟姐
但有興趣咪試下

我愛的人 不是我的愛人

加油 你掂嘅

夠鐘食藥

救佢 唔好掛住笑

我對有興趣既女仔
我就會好怕醜
無興趣就好大膽
覺得自己好廢

唔係好正常？

所以想變
份人又細膽又淆哂底
真係好難溝女

等女溝

唔好咁啦

咁你咪再主動啲試下

可能未accept姐

咁下個啦

對男網友沉船 未見過 有交換相 大家都是係普普通通嘅樣
佢真係當我朋友咁傾 而我有非分之想
掙扎要唔要del app完結呢段冇結果嘅關係…
唔想再比佢嘅回覆同已讀不回左右我每日嘅情緒

如果你覺得冇機會嘅話咪自己斬纜
不過首先要你捨得

唔捨得
連講拜拜嘅勇氣都冇

咁咪係

諗起就算我不辭而別 佢都無所謂 就心up
好地地玩乜交友app

冇話應唔應該玩嘅
每個人都有自己嘅選擇權
只係你動咗情而人地冇動姐

你啱 唉

醫生同我講我唔洗再食藥

你咪傾落去試下
可能日久生情呢

信我好過信醫生

不了 我覺得最後結果都係得個吉 呢種感受好hurt…
等佢考完試 最後一次為佢打氣 我就會del app
希望佢以後開開心心 唔好咁大壓力 做人樂觀D
搵到佢中意嘅人 笑多d
仲有嘅就係…希望佢會記得我…

心意已決？

係啊

真係做到就最好啦

失敗一次我就會進化一次

忙
忘

畫緊公仔，煩緊加唔加間屋好

想睇 '~'

詩姐一日mon幾多個po

最近唔得閒

加唔加間屋好

No

+1

Thx ching support

想問下
如果你好耐冇見你女朋友
然後你地見到面既時候，佢即刻攬住你
之後同你講，我好掛住你
你會覺得佢好嗲定太細路？

正到仆街啦

想學 要買畫板

you're welcome •̀ ͜ʖ•́

想分手但完全唔捨得

why

眼訓 放工 毒毒去完看戲

哈哈學啦學啦,拉你落坑
板可以平平地買住300-500先
WACOM好似有出新板 畫區都大

屌唔住 驚做唔到老細要我做既工作

點解要分手
忍唔住對方習慣?

去深水埗睇下

哩隻已經好夠用

唔錯唔錯你係自學?? 我諗住整tg sticker

Ching ho ball

唸住288新人好啲定99紅牌好啲

又扁嘴

忘what

最近人際關係有啲差 冇咗好多好frd嘅frd

會覺得好sweet

成日都扁了

好快變男神

嗲下咪好

忙到忘了

做咩想分手啊

乜柒了

好多嘢做？

你本身已經係

有咩做

嗲我

搞咩啊

勁

拉返個嘴上去

難聽過粗口

岩岩出來做野 不過做既野同讀既野唔同 唔知佢想要個效果我要點整先做到

請教下嘛 你白紙唔識好正常

我都想知咩事 有啲係無啦啦話唔frd就唔frd

冇先兆？

好多好多了就屎

嗚嗚

係呀,純粹鐘意日本動漫
有日拎起支筆 畫畫下就畫到依加

Fuck you

幫我

期待大大既創作

唔係幾識同人交流 好想番去讀書

屌你屌你屌你

感覺佢放唔低前度

咁快啲搞啲佢啦

cum on

鳴咩

嗲緊你

你變了

企定定

更加柒

搞不完了

唔係咁易放低咖

士別三日

大大力屌落嚟

慢慢嚟啦

每日都挑戰緊地球人同外星人嘅界線

#aswow

Wow*

What7

last year搵唔到part time/intern 好窮 仲要比屋企人話我乜都唔識可以做得d咩工 想喊就抑鬱:'''')

唔識雞腸

佢唔藍色玩

我試整咗少少(冇畫板～所以效果唔太理想)
仲要resize 再將jpg.變png.

你嗲嚟睇下

我咪藍色

身邊所有人都已經搵到男朋友 淨返我一個 好失敗

想辭職 但又唔撚知自己想做咩
日日都好撚辛苦

@樓主

冇呀 乜都唔知

想睇下

pmed

幫你

勁到

辭啦咁

係咪因爲太耐冇見啊

木

快點
陣間真是要吃藥了

好辛苦？

唔係好熟既，仲ig會比人當尻 仲要你無樣無身材既時候

咁充實 睇咩

樓豬你在那

歡迎到港

感冒嘅徵狀我都有係未喉嚨痛

豬豬

Lady gaga嗰套

象象

見到個句都推薦睇！話佢好戲

非花

你第一個咁叫我！

睇咗

竟然，咁佢地叫你咩名？

好睇？

通常叫頭兩隻字
不過你咁叫都幾好聽

我覺得可以的
而且歌好好聽

我都推薦！ 去睇！

好看我覺得

歌好好聽！！！

非花好聽d

佢素顏會唔會好睇d

毒撚自己去先

我今日都係毒撚去啊

真

認同

任何事都會煩，仲會愈諗愈灰，心口長期有舊石壓住咁，好多事煩到最尾會覺得我消失左會舒服好多，但唔想自殺打擊到兩老，日復一日咁生存緊。最近漸漸覺得或者因意外而去都不失為一件幸福既事

你睇下～身材幾好(洗白白嗰幕)

快 叫我

Hi

到咗十世

食咗未

非花非花

未了 返緊家

煩係煩嘅 不過總有解決方式嘅

又有街出

爽到

去親戚度呀

咁係咪出街先

咁易爽既呢個小朋友真易滿足

屌你串到
係呀吹咩！

Ok i win

小妹好簡單 有得食就得

，，，， 屌

又然

小你呀爸

又贏-.-

嚇親小妹了

皮膚問題 牙齒問題 想拍拖 仲有好多野
依排係終極頹

Dllm

d牙咩事
皮膚 有無飲多啲水

想拍拖咁咪試下搵對象

惡到

驚？

咁易養？

Yes

唔想嚇親家母炸

做得好

孝子mode on

屌哂所有小妹老母

信了

非常好！！！

屌你老木

屌你有對象又點

不要暗戀

好彩我唔係小妹

我嬲起上嚟我自己都驚

溫柔啲

只要屌你老母

Ho man

嚇親小妹（2）

咸青口usb 8

返學好遠 好攰 身邊啲同學各有所長 搞到有啲壓力

知道

咪搞我媽媽啦

笑撚到

咪搞串個party

我都是出名一事無成
鬥橙

bin夠未

車程幾耐啊
咁個個人都有佢長處咖啦
例如你都有啦

你碌鳩長過佢地is ok

12月就要做警犬 未準備好

上次排到出沙咀等咗勁耐

幾時改下啲笑點

88

唔好拉我ok?

警犬

我高汁姐唔好怪佢

認錯人

叫兩聲嚟聽下

諗諗下都是唔好笑了

多唔多毒撚去

挽留

乖到

叫你拜神先

咩意思

淫夢發現案

你講我就要聽牙

第一次咁中肯

咁我怎叫你好

出左察？

未 12月先入 驚頂唔到

淫豬

無咩留意 但想睇我就去左睇
無理多唔多毒撚

毒撚得罪你牙

想溝

驚乜

點解 唔好啦
拜妹好了

想溝返個毒撚

Pig jai

笑到我

十卜

你本身有無跑開步，做占果d?

要試過先知

好啦！拜妹

fit哂
哩到啱啱好有一個

唔巧聽

笑閪牙

你試左蝦翁啦

踢開波 跑步冇咩問題 但係冇咩做gym

邊個

都話太大波

xxx男x友
唔方便開全名

咁你宜家開始操啦，到時唔洗咁辛苦，跑下長跑，舉下鐵

大波得罪你呀？

我屌

不了！好7

你又話你係男人既

收番了

邊有講過

小氣之鬼

其實我可能大過你
不過叫妹好過姐

Fit jer

有幾廢

溝我

@吳夏榮男朋友 大隻仔豬豬你岩唔岩？

我開
吳夏榮x朋x

梳
咁我記錯了

人地一年轉咗3份工 人工係咁升 又搵到份啱自己
但我仲係度唔知做緊乜咁

+絕交

你都轉轉佢

會暈

你估自轉咩

集氣支持

轉唔到

花花

做緊咩呀

學泡咁講 起碼嬲返一個星期啦 如果唔係唔型

妹之

狗狗

佢大隻？

岩岩跑完步
申利 嬲左樓豬

笑左

象b

底啦，爛樓豬唔洗狠

咁你咪之之

係

樓豬 badbad

好撚核突

唔好嬲me

俾錢我都要考慮

屌你老母3次

佢扮衰喳

收到wind樓豬荀盤

Hihi!!’狗b

屌你 我都忍唔住笑咗

我就快出pool了

屌唔係咁意思

好耐冇見

咁你都幾忙

係呀 識野

肥仔波有B cup

比你

嫌棄我手足

想識

又話一齊幫你簡bar

你都核突

2018仲有人唔知？

矛

我要非花

睇中咗vs

毒撚樣衰嫌核係入門標準

真係好好笑

佢唔要我架
我無機了

嘻嘻

Yesyesyes!!! Change job is ok

學業

識左

Sor...

屌你老母

Ok

我要你

咩事先

點？

乖

煩緊聽日射唔射波好

Pm ed

多謝支持

咁花心
又要非花又要我

泡泡

讀成點啊

波就梗係用嚟揸㗎啦

射

咩事要射

點解你咁多仇家
屌哂佢地老母都要幾日先得

賤人

我走了

但我聽日先係返第三日 新工嚟
好驚會有壞印象

佢都係同朋友去食姐 正常社交 唔洗擔心太多

早講唔怕
太遲先講就會

典解

樣衰到犯眾憎

上面個毒撚諗吓你地係咪會夾
可以一齊生活先
如果唔係我勸你都係唔好去馬

我？

邊到識

咁我應該死咗好耐

好賤，但又岩

不要

無人要了

利申 過來人

唔好教人亂射波
除非有特別事

一起一起

要咗你

射波有咩做先
冇就返工算啦

你最近好嗎？

我都無人要

多女

好

好大怨氣 我講下only

Too much

一起甚麼？

心水清

到依家仲未返屋企。。返到屋企都應該2點
聽朝又要6點起身

不

我係嗰個ff嘅毒撚

講下 無咩野

請振作

我認真架

點解會忙

收養我得唔得?

咩工黎？人工幾多？一星期返幾多日？同事點？

聽聞好似一向

已放棄人生

為什麼呢

咪打咁多飛機

認真溝我

佢唔激嬲你痾唔到屎

歪

毒撚連打飛機都唔得？

又唔比我講

調皮？

係得嗰到識人你自己諗佢係咩人

無必要講大話

係唔係都射會比到麻煩，好黑人憎
責任感問題
但間唔中一兩次有重要野做，人地都唔會怪你

叫左你收工返屋企等我門架啦

ok明哂

大方之鬼

活動台就算啦 佢應該同緊十個人tg緊，呢d虛擬世界，面都案見就上心做乜尻呢？

我諗係

Aggar

佢7

射到我成身都係

唔會益你

橙了泡泡

好多嘢感覺都不對了

咪係，大個仔啦，做事要有分寸，薯薯你好好

開後宮

師兄？😂

已射

我good good

不是 有朋友做緊警犬姐

唔相信愛情了
Let me just rot to death in this eternal melancholy.

好好薯

唔係第一次發生

GPA 上唔到3 入U已成夢

hihi

依家先知？

Trust me is ok

針

屌你老母kongu仔使唔使咁串牙

唉

今朝就到咗

邊度開返來

Space咋寸你老木

各方面嗎？

一早聽講過 點知原來係真

0/2 BO

是

果d假到個個都係唐3樓啦，得你先信

單純嘅小朋友

毒撚唔識嘢姐

但你識

我係一個受過傷嘅毒撚

想聽故事

有冇咁撚夾

Pm我帶你食女

好開心
我同我BB好夾

pmed
我要識女

來回3個鐘左右

唔受紅巴的

hi

諗諗下，綠置居真係唔抵

攬攬

淨係回皮皮傷心了

我又何嘗唔係咁

我都有底線
犯法嘢我係唔會做

抱抱

你啱啱先嫌棄完我

你仲細
有啲野唔洗咁急嫁喎

正人君子

sor

皮皮講到自己好大咁

薯薯

出嚟做嘢日日匿係lab點識

大佢半年度啦
雖然唔夠佢醒

佢腦都轉得幾快其實 真心

活動台識囉

星期六日去識

夠鐘睇電視，閃！

做多左

識人唔係唔得
但唔會係連登講真心

又笑鳩我同類

我真心

No say la

Why sin

要補價先可以賣返出去喎，既然有能力補到價，咁點解當初唔用供樓加補價筆錢去買私樓？

對我？

對任何人都真心的
連登真心膠is me

私樓首期貴太多

上上佢

明明尋日op 一班人出到黎有講有笑 但到snapchat佢果陣就已讀

可能唔記得覆姐

文員仔一個

我有膠紙

咁又真係有啲遠嘅

要上，包你正

想上返U就要比多少少力水喎

文員仔做咩會星期日都返工？

因為你宜家拎唔出錢買私樓囉屌
你舊錢只可以買綠置居
根本綠就係用嚟做夾心

其實真係唔擔心得太多
對手真係無處不在
所以你要快手比人欣賞到你嘅好

有咩搞搞到咁夜

然後呢

之前你唔覆我咁多次都原諒你 你果時不知道嗎

例如呢

所以好膠我

因為某d原因同番ex傾計，感覺好奇怪。
好想一路傾落去，但是知道咁係唔得

頂

星期日唔係翻工啦 有私人嘢要做 搞到依家先搭緊車返屋企

分左手幾耐？

睇下你自己想要啲咩架啫

過去咗就咪搵啦

我有覆咖

買太多玩具 唔知擺係邊好

假到

膠西

衣櫃上邊

遲咗啲姐

衣櫃同天花板一樣高

都明 太多人要覆了

床尾有冇位啊
搵啲盒擺起佢先啦

又屈

放廁所

好開心，忙，充實

沒有啊

唔係冇位display 係冇位放盒 我已經係玩完放番入盒

曳啊

沙發底呢

你

我乖

差唔多兩年到

係我

有無可能一齊返？

又聽人講

佢有新仔未

我真係唔記得有梳化底 多謝巴打提醒

係 你有我一半

拒絕接受 你連我一半都無

矛可能

有

男朋友要去蘭桂芳

又去

冇！

巴打秒回
之前都係去清巴 依家終於要去我最唔想佢去既地方

不能接受

點解要忍

佢同邊個去先
我太得閒

有啊

同邊個去都係咁話啦？

都係嘅

大我？

你話我？

係啊 你大得過我？

讓你

同一班男仔fd 但係已經唔係同邊個既問題

okok 我接受

唔忍可以點 唔通嗌分手咩

情侶之間 尊重好基本啦

好攰

你忍即係代表你默許佢咁做
佢只會繼續做
你要畀佢知你唔想佢去

收工／？

你接帽啦

攬住我

可能咁佢先會聽你講

象象問得好

唉你都幾慘

變了

象象我今次撐你

謝謝！！！

汪

唔只今次okay??

濕尻樓主

不能接受 低質了

乜

this time agger 了

今次明撐，大撐，非常撐

理由呢

多謝

好，我接受

真心唔要得

之前都唔係咁

又點

個男朋友去吧唔通真係飲野咩，緊係尻痕啦

連基本尊重都無

佢知架 但就算佢真係唔去 但都係心思思 遲d又一次

兩年都厭了，溝新女

咁多地方唔去 成班仔去club唔通淨係man's talk咩

但唔想好似威脅咁

你有無企硬

扑女無誤，扑開有條引

通常幾多？

呢個笑左 象象好中point

其實咁大個人 都唔識諗另一半感受？

我想拍拖 但冇勇氣踏岀個步 定係我未搵到自己鍾意嘅人
個個fd都催我快啲搵個 你估我真係想單身咩

一向架豬豬

咪係 飛得

我本來想買綠置居，但諗落好似唔係好可以靠佢嚟錢搵錢

想講咩呀你

一唱一和

象象愛你

我冇

我愛豬豬

妖，講真唔係為女都唔會去果到啦，仲要飲埋油

咁你自己都有問題（真係唔想咁講 但係係事實 ）sorsor

一百走唔甩
你公轉居可以做到9成半按揭喎
易上車太多

Sorry for 1999
唉......

仲要男仔落club咁貴 心知肚明啦

似係後者
當你真係遇到個你好中意嘅人個陣
你荒死你唔會有勇氣去追人咩

第一次見象象咁認真

乜你唔係為咗解決住屋問題先咩

一向都好認真的

一人一條女飲油咋

ok

咁都要坦誠面對呢個問題咖
咁事實你真係唔中意佢咁做嘛
正路佢都要避忌下啦

啱啱同左佢講啦 唔知佢會點覆呢

我地兩個好直接

會覆你

利申尻up 上連登勿認真

咁都係作最壞打算姐

窮

應該短時間內都唔會覆咖啦

搵錢

我都係

佢返緊工未覆到啊

因為落左吧唔得閒覆

都係講出佢唔想認的事實啫

唔係去咗蘭桂芳咩

真以為係

31號先係去啊

原來係遲下去
咁希望佢會聽你講尊重你啦

依家遇到個幾鍾意嘅男仔 但唔夠膽識佢
大家讀唔同科 好幾次轉堂同係library溫書會見到佢
我感覺佢都有印象認得我 但我唔知點入手

錢, 前途, 工作

早幾年真係完全唔介意, 既來之則安之,
但有親人離世後, 再有經濟困難
未到30已經好辛苦
覺得成個人生打亂哂
對過往嘅決定愈加後悔

同齡嘅朋友已經上軌道
政府工嘅政府工, 管理層嘅管理層,
Working holiday嘅有, 外國讀master嘅有
本地做research嘅都有
唯獨我一個浮沉

就好似哈爾移動城堡個男主角頹廢嗰part一樣

突破盲腸

豬

煩緊
對生活既無感、失去熱情
日日返工放工

想搵返以前細個對生活既憧景
依家人生好似開咗自動模式咁

點解會未識人 讀唔同科都會鐘意

你做緊咩
咁你試下考政府工
機會唔係自來 係自己去搵

朋友呢

象象呢？

非花呢？

拜拜呢？

蝦翁呢？

Hihihi

我在啊

非花唔出聲既

象象訓未 聽日有咩做

就訓了 做緊份hw
明天約了人吃飯

出聲！！推得好快

當然，但居屋唔會係一個終點嚟架嘛

咁夜唔好做啦 傷肝呀

少左你無癮

竟然！！！

有啊
成日一齊玩
有出街、行山、做gym
但都好似唔同細細個既感受咁
比唔到我實感

明明做緊一樣野應該係好開心
（我當下係覺得開心既）
但同時亦都好似唔係自己做緊咁
（坐落部電腦度同班fd打機，都好似開咗自動模式玩緊咁 ）

個感覺好奇怪

你幾點瞓

準備

樓豬係咪訓死左？

同男朋友一齊差唔多一年
佢21 出黎做野好多年 我19 仲讀緊書
唔明點解佢返咗咁多年工都冇乜儲蓄
佢搵萬六一個月
又成日射波 同佢一齊咁耐轉過4份工
呢間又話辛苦 嗰間又話同事針對佢
而且佢呢啲工作冇乜升職機會
想叫佢讀下啲course攞證書應該易升啲
又或者考個車牌可以試下其他工
又話考慮下又冇咗件事 乜都唔想試
感覺上佢成日話想將來點點點全部都冇可能做到
啲屋企人好反對我地一齊
同佢一齊開始有壓力，又擔心將來
到底點先可以令男友有上進心啲！

幾好幾好

岩岩去左刷牙
差不多睡了

晚安非花

晚安拜拜

你幾點睡啊

宜家

早抖啦豬

無男朋友

聽日傾

好啊

做完了 好累 現在訓了

找

晚安了豬仔

個閪咁好味都冇？

其實點叫男朋友呀爸？

佢年紀比較老但我叫佢媽做姨姨
咁我應該叫佢叔叔定伯伯好？

uncle又怕佢聽唔明。

琴晚分咗手，一齊唔耐，價值觀不同，訓唔著，好掛住你吳小姐

早了

早晨 巴打

做乜咁早

錢

好重要

講黎聽下？

走啦
世界咁大

果日有借d 2計佢講出黎架 佢知架

係真愛嘅唔會比地點約束到

列車服務受阻

約咗對方嚟緊第一次食飯

Congrat

希望可以順順利利

好似係
其實唔止100咖
你仲有好多嘢要比 例如律師費

得閒約下朋友食個飯啦

唔好放棄自己 總有一日會上到軌道

而家仲見唔見到佢先

係姐 其實如果住起上嚟我覺得冇乜分別

點樣先可以好似樓主咁咁正能量?
我已經好努力去學嫁啦

咁可能佢都係搵緊份適合佢自己嘅姐
老實講 佢講嘅嘢未必唔係真咖喎
咁嘅工作環境比你都想走啦
考車牌嘅話就真係考返個旁身會好啲嘅 仲叫下佢囉
同佢先21歲 大把時間啦

輕鬆啦 好易搵姐

人地有另一半？

價值觀唔同真係好難搞

不早

搵下咪得

有幾正能量

搭巴士啦

祝好運

正能樣

唔係咁明

樓主好din

帶埋佢移民

眼瞓到暈

瞓啦

無位瞓

樓豬秒回

輕鬆

企係到瞓

中午食咩

好多人 想屎

老吉

型到

附近無

譚仔豬耳

Kfc

落車屙

有你一半了

不落

梳睇咗急屎

真毒不了

唔緊要

食左未啊

扮毒

好眼瞓

太遠

你強項

咁點解唔應該中意

我啲毒氣滲緊出嚟啦仲洗乜扮

又滲

Out of control

想搵個地方瞓覺點解都咁難

戲子

做愛

我唔係小丑

你勁

都叫你企係到瞓

你型好多

教我

煩緊去邊間開外幣戶口

十卜清撲佢

比多段時間試下先啦

有咩分別

又串我柒

不敢

扶住個扶手然後合眼瞓

但你做緊

好耐之前頂唔緊 試過 差啲仆街

你還要我怎樣

公平之鬼

股票

渣ga

唔好串我

好快升返

學你

好慘

扮乜

Be strong

不說謊

搵到位了 好勁

入嚟想呻下

我係喺外國讀書嘅
琴晚落完club 覺得好空虛
因為朋友我識咗個幾靚嘅女仔
諗住讀咗咁耐 終於有個對象追下
揾到佢ig傾咗兩句
冇咩下文
見住個個朋友一對對
單身咁多年嘅我愈嚟愈唔知可以點追女仔
又冇膽 講兩句淨係識9up
望返啲180背心籃球撚 我係女都揀嗰啲啦
都唔知點解咁情緒化
不斷問自己我究竟喺到做緊咩
究竟浪費緊自己幾多青春
淨係識打下機 一日食一餐 咩都唔識 又唔做
好辛苦 我唔知自己做緊咩
同父母朋友傾計又唔知點表達

書又唔係讀得好 女又溝唔到
喺朋友眼中不折不扣嘅毒扲

煩冇野煩

叫人搵你

有女

急用就唔係咁諗

呢句好中肯

快瞓

去外國讀書咁正
點解唔了解多陣先追 可能唔啱你
btw真毒落club ga咩。。。

威到

一日食一餐
有對象就傾多2句試下啦
唔通一兩句就到手咩

...

🐷

落club你都識唔到

問人借 周轉下？

食野未

你叫人借大耳窿咁狗既

早晨 早餐吃了！

我想講朋友。。。

午餐呢

無朋友

未
好攰唔想郁

你又知人地冇？

寧教人跳樓 莫叫人借錢

拎咗個插頭出嚟唔記得放落書包
唉

了解多陣
我都想有咁嘅機會
但唔同系 根本冇咩機會見到
我呢啲單身咁耐
可能同女仔做朋友就掂
一講到追女仔就
我好少落 都係最近萬聖節先去下

好早起？

唔好尬 攬攬

照去啦 又話好想吃

我係知

琴晚食咗金拱門 已經好滿足

咪係

問我借

無得差？

你個科啲女睇唔上眼牙？

金拱門同譚仔點比牙

問你借錢

朋友救急又冇問題嘅

我要瞓十個鐘先夠

叻叻

攬實點 快

朝早5 6點訓
晏晝3 4 點醒
餓一陣六點出去食飯

我知呀 我都想有幾會傾多兩句
但我已經唔知幾時會再見到佢啦

快 拎嚟

冇試 驚伏

Sad有幾可訓到十粒鐘

攬緊 非花

可能啲朋友自己又要差

免治牛肉飯

邊到等

又笑

#metoo

每一天都咁可愛

盡力

有樓豬 無有怕

冇呀 冇女呀 ##
一個香港女仔都冇
鬼妹就唔講啦

你有樓豬

一點合埋眼就有機會

咁你都識講啦 冇讀先比人屈機姐
跟返上就冇事咖啦

正到

比到的

我地夾左

我最叻做戲

攬實你

你試先ok?

橙
咁快同條女傾多點計

無女就比心機讀書啦

今晚！

好囉

樓下

做咩較到啲生理時鐘咁啊
傾多啲計再約啦

夾咩

講得好！！

到咗叫

呃埋自己

不放開

問同學

盡量！！

提你！！

牙

好呀！！

牙乜

即無呢
無女又無目標 都會自找煩惱
好啦到左有拖拍 又煩呢樣果樣
咁幾時專心讀書呢？

我又到

叫咗。。

依家又五點了
其實冇咩機會 連見都難見 莫講話傾計

所以girl>>>>>all

#失眠乃是絕症

好！！ 希望我記得！！

Ok now落

快！！

girl girl girl

見唔到

落左

唔係應該傾計易過見咖咩

#sad but true

你應該去錯人地樓下

唔記得都唔緊要！！

冇撚有錯

樓豬講得啱

冇女

好串

我都無

再訓過先
閃

我都冇

人如其名

帶埋我去瞓

就係話好情緒化
又冇人可以deep talk下

ching都啱 應該專心讀書

冇女可以點

想樓換樓，想由公屋去居屋再去私樓

咁你開topic，一齊deep talk

都係嘅 但問完清咗個concept先都好啊

我諗緊買綠置居/居屋定直接儲錢買私樓好

咪又係繼續生存落去
算啦 女姐

你而家係公屋仔？

一定係公換居先啦

你意思係ig傾
呢個我都會嘅
依家佢仲未覆

樓豬大把女